一人一個睇完忍唔倒笑嘅留言

我先

心情差 睇倒都會笑返

Ho ball

女性留指甲是為了防止自慰嗎

入黎就係為左睇呢句

屌！即刻回帶恥笑多次先

書巴

有冇人煲納

推一推

業餘工藝師

番茄隊長

推

再推

Royal級

以前睇覺得好好笑

再推一推

高比圖都冇

LET GO HAWKS